香港人=東亞病夫,淨係識中武漢肺炎

抵俾澳門台灣指住嚟笑

另支持香港戰狼黃景樂出征南海